茶記「極品」客要求多多 沙爹牛肉麵走牛肉惹討論

「今時今日這樣的服務態度不足夠的」，良好的服務態度可能會令「極品」客更加變本加厲。茶餐廳講求「快、靚、正」，如果遇到「極品」客人，不但侍應「躁底」，更加會拖慢出餐，令其他客人鼓譟。

日前Facebook專頁「西客之道」，有自稱茶餐廳的侍應「姐姐」出帖抱怨，有客人沙爹牛肉麵卻要求多多，令她無奈。該客人不但要求麵要轉米粉，米粉要爽一點、量要多一點，更離譜的是，叫沙爹牛肉麵居然要求走牛肉，沙爹汁又要另外上。

跟餐的火腿煎蛋厚多士，他要求煎蛋要轉炒蛋，炒蛋要炒熟點，火腿要轉腸仔，厚多士要轉薄多士，薄多士又要細火小烘和「飛邊」。到跟餐飲品，「極品」客叫了絲襪奶茶，要求茶要濃，多奶但要另外上。

侍應「姐姐」指這個餐只賣30元，而且不明白牛肉是用沙爹汁去炒，即使走牛肉，牛肉汁也會有牛肉味。講起炒滑蛋，炒到全熟，又怎會滑，直言廚師都不知怎樣炒。有網民則留言指自己見過更離譜的食客，要求白飯要25至30度、不凍的雪糕等的無理要求。

自己做唔到就話人無理

背景係一欄

日前Facebook專頁「西客之道」，有自稱茶餐廳的侍應「姐姐」出帖抱怨，有客人沙爹牛肉麵卻要求多多，令她無奈。該客人不但要求麵要轉米粉，米粉要爽一點、量要多一點，更離譜的是，叫沙爹牛肉麵居然要求走牛肉，沙爹汁又要另外上。

屌你老尾姐係沙爹汁+米粉啦 btw我都唔鐘意食麵成日轉米粉,但佢走牛肉同埋汁另上係咩玩法...

凍華田走冰

沙牛走牛其實佢係想食咩

又想食牛又想食齋

要你做少咗嘢算要求多多咩？

呢個唔難
利申做過吧位

有要求呢，就無問題嘅，
不過你唔係諗住茶記咁嘅價錢做到米芝連餐廳嘅服務啊？

沙爹牛麵走牛肉咪即係淨麵加牛汁

我未試過叫沙爹汁另上
不過我食過沙爹牛肉「碎」麵
屌你老母

有牛味既沙嗲汁

打開門做生意唔想接單又唔推單
又唔敢當面屌客要上網取暖
死廢老

俾住係澳牛
屌撚走佢啦

老實講呢啲西客去到外國
人地都唔撚會做佢生意

唔凍既雪糕
俾d雪糕水佢la

咪煮個淨麵 裝兜沙爹汁比佢囉
有乜鳩咁難 仲撚易做啦

客：我係要你沙爹牛既汁唔要牛肉，唔係淨沙爹汁囉，仲有個米粉又唔夠爽口，換過碗啦

記者/食評放蛇？

有要求ok丫
每一項加$50囉 屌你老母

平時去茶記我叫凍鴛鴦,
都叫茶啡另上奶另上糖水另上冰另上
福建炒飯飯餸汁另上
唔明有幾出奇
死廢老

即係清湯米，俾兜沙嗲汁佢，有幾難呀

五加皮雙蒸豆漿廿四味涼茶維他奶溝埋再打隻龜蛋落去攪勻再加多滴墨汁

凍可樂小杯

一般係煮埋一兜，你要走牛即係佢要隔住牛肉倒汁俾佢
一黎水吧佬唔會咁做，二黎成兜野既汁會少左，之後出既沙嗲牛會唔夠汁（本身d汁煮杰左已經唔多）

樓面咁樣入單真係博屌

當然有地方鮮牛同汁係分開就易做

轉呢樣轉果樣 算
麵轉米粉再加底 算
茶濃奶另上 厚多士變薄多士 都算
淨係炒個熟嘅滑蛋嚟睇下

個客係on撚柒鳩左少少
但係有好多普通野黎
>麵要轉米粉
10間有9間都任揀麵 米粉 通粉 有d米線都有
>煎蛋要轉炒蛋 火腿要轉腸仔
呢2個又係九成任揀
>米粉要爽一點、量要多一點 炒蛋要炒熟點 茶要濃 細火小烘
呢d是撚但啦佢食得出咩

最on9係另上je

比著我係老細，即刻請佢走啦
唔做佢生意

又要接單又唔當面屌客又網上批評
垃圾廢老

可樂走杯

話一句唔可以咁轉咁做咪得囉。
呢啲服務唔係必然㗎嘛。

去pizza hut 叫人餅底同料分開焗，分開上，
肉醬同意粉都分開上，意粉要冧啲。
你睇吓侍應點答你。

沙牛面走牛轉米粉 上面話簡單左既應該未接觸過茶記
我做過一年 佢咁嗌真係好撚煩 正常無可能預人地咁嗌 沙爹同牛係溝埋煮一大兜 佢咁嗌要開爐重新煮個汁 本來30秒整好既餐變左3分鐘 本身早餐已經忙要排隊排10幾廿張單整d餐 用整到10碟野既時間整1碟比佢真係會好撚嬲 比著我係老細直接叫佢走 反正香港做茶記基本上間間爆場 少你一個唔少

你老尾連登仔麥記薯條走鹽就得，人地少少要求就串人

啱呀,啲冚家鏟比小小錢真係以為自己大撚晒咁款,做唔到又話要投訴剩剩剩
係香港先有呢啲閪人

你老味連登仔講就天下無敵，咁少要求你去做啦

朋友：

粟米肉粒飯 走粟米

待應：個汁一早煮好冇得走架啵

朋友：咁粟米另上啦

待應： ........

朋友：sorry 冇野啦 照上啦

幫你慳牛肉幾好 最多整多啲汁

哇屌佢老母成個食家咁

係咁撚勁咪屌鳩返個客趕鳩佢出門口話唔做佢生意囉
呀~點知又唔記得自己只係個侍仔
淨係可以俾客屌完跟住成個怨婦咁上網圍爐取暖

你做得飲食業樓面呢啲低賤工就預咗俾客點㗎啦
揾得嗰幾十蚊粒鐘學人扮撚晒嘢
做得服務業預咗㗎啦吓話
況且你老闆都未出聲啦
咁巴閉咪唔撚好做
再唔係自己開鋪囉
如果你有錢嘅話

好似酒樓師傅咁收手工費

試過叫沙牛麵少汁 都係旨左淡口d啫

見過有人叫紅豆冰走冰

外國收緊一百蚊一碗嘅時候係會做你生意的

放落冰箱5分鐘都凍啦

熱紅豆冰

白痴，咁多要求咪比廚房加料整古囉

唔怕廚房加料？

其實呢啲fb page好多時都作故仔引話題呃like，大家唔好信晒

點做到

其實我成早開想走冰，d冰阻撚住晒，又整到杯野稀晒

落華田粉。用少量熱水去開
之後落冰攪
預岩粉 熱水 冰既比例
就整到杯無冰既凍華田

如果比例唔岩 有冰既話咪倒走少少冰
落多少少花奶

最緊要係華田粉要多些去開。杯野整濃d
想救都方便好多

熱水開粉大概個位到隻杯既五分二就得

有咩問題?
個個放低錢咩都唔食就走好唔好?

最閪麻煩係熱檸樂
霸住個微波爐幾分鐘
拎杯野出黎又麻煩
因為熱飲個杯一定細
叮幾分鐘個杯又熱

食牛肉汁都唔算食牛？

我叫褔建炒飯都係褔建另上，炒飯另上

汁

好似世奸咁

講到好慘咁
你食素你自己既事，做咩要搞到其他人
你搵唔到岩你食既就返屋企自己煮
要同朋友出街食既，一係你就放棄食素，一係就搵到岩你食既餐廳為止

大家小心又係呢個作故page

跟餐的火腿煎蛋厚多士，他要求煎蛋要轉炒蛋加錢，炒蛋要炒熟點全熟 ，火腿要轉腸仔加錢，厚多士要轉薄多士禁扁 ，薄多士又要細火小烘細咗啦和「飛邊」ok合理。到跟餐飲品，「極品」客叫了絲襪奶茶，要求茶要濃，多奶多咗濃咗啦但要另外上。
又唔係大公司
佢閪你咪閪過佢囉

沙嗲汁麵

上次去食叫左份褔建炒飯同炒貴刁，
炒貴刁黎到，竟然係辣嘅，我小朋友食唔到辣，
咁我咪叫個侍應幫我換個份唔辣嘅炒貴刁，
佢同我講冇得唔辣，
最後成碟冇食，擺係檯面

食素就叫菜麵啦，叫乜鳩沙嗲牛走牛

有時 擺明寫單果個想懶
試過叫 蛋治 留邊 俾人屌 我屌你老母 唔洗你cut邊都咁多野講

台灣牛肉湯麵幫到佢

應該係素食撚

真係見過沙爹牛啲麵要淋啲
唔係廢老冇箍牙嘅
大佬你睇下個餐幾錢
扮大少唔係呢啲地方囉
你話食緊日本拉麵就話啫

你去伊斯蘭餐廳吃豬肉啦

試過係大家樂見過有人叫奶茶走奶, 全場當時o嘴

自己夾開d牛咪算，又唔係散到夾唔走
張單愈複雜一陣等得耐又屌鬼

唔啱食就咪撚入黎搞搞震啦
阻住地球轉

啲汁同牛肉一齊炒出黎架 你估牛肉同汁都分開整咩

其實我都試過沙爹牛走牛
我好驚牛肉隻口感，但係隻味就還好
但係後尾見啲阿姐唔高興，就自已挑走
不過我原意係唔想嘥，所以除咗好間唔時屎忽痕想食，都唔會食沙爹牛

係啊，你應該叫埋雪菜肉絲走肉絲，五香肉丁走肉丁

食開全走 淨係要張單得

畀我係老闆一係叫佢過主,一係就射灘精落佢個全熟嘅炒滑蛋道

咁佢都係要分開啲汁嚟俾你

得既走牛肉就唔會比人屌啦

係熟既炒滑蛋有問題之外，唔覺其他有咩咁難做或有問題

薄多士應該要切?

連去茶記嗌杯凍華田走甜走奶都比人依依嗡嗡

邊關事係廚房唔比咁整呀依家

咁佢個間唔得呀嗎

唔好搞咁多野喇

好得閒咩，30蚊一個餐既茶記會咁細心？
比得起既去cafe,Starbucks
人地都可能會理下你

連登真係多癲人 咁無理仲可以認同

阿華田本身就已經甜點走

我真係識個人咁做
佢唔食肉，但肉汁又ok。佢仲好鍾意去維記豬潤通走豬潤（貪個湯底有味喎）

好呀無問題 加兩筒鼻涕 入廁所再打過靚芡比你

香港人就係咁
唔犯法 = 合法 = 合理

我即刻去打飛機

走牛肉你咪走囉，自己蝕底

我阿媽信觀音戒左牛十幾年，
又想食沙爹汁，
都會叫沙爹牛麵比晒啲牛肉我
但好心自己一個去食就唔好搞咁多啦

好憎西客， 但客西都有原因既
見到間餐廳倒到杯凍飲9 成係冰，焗到d 飯濃晒，有時無辦法唔試下問一問..

你意思係茶走？

AV唔准除衫/搞野
警匪片唔可以打打殺殺
M記/KFC唔可以熱氣

先生係咪唔食牛？本身個汁有牛肉走左都有牛味，怕唔怕？不如轉雪菜都好好食

1. 若果個餐無寫明免費轉, 逐樣同佢收錢, 每轉一樣收5蚊, 有得免費轉就照做 (鬼叫你俾人轉 )
2. 米粉量多啲 (加5蚊有得多), 爽啲 (照原本咁煮, 話呢隻米粉一煮就淋, 唔會有爽 )
3. 要淨沙爹汁另上, 同佢講要另外煮俾佢, 要加10蚊, 肯咪照做 (是鬼但溝個有啲咸味沙爹味嘅汁俾佢就算, 個客嫌咪話因為走牛, 所以個汁會唔同左味 )
4. 炒蛋 (照炒, 炒到全熟俾佢, 咪話蛋呢啲都係全熟安全啲, 見你好似唔想食生蛋 )
5. 薄多士 (直接烘完上, 理得你細唔細火小烘, 邊可以飛俾佢)
6. 奶茶 奶可以另上 (直接上半杯茶半杯奶, 茶照原本濃度出, 個客嫌淡咪話佢太多奶溝淡左, 若果茶多左你又會嫌唔夠奶, 叫佢自己慢慢溝啦 )

飲食界metoo

lm

得罪廚房佬, 永遠無運行
你咪要求囉

不凍的雪糕

試下有單新聞係

中國人去日本食拉麵要求走差燒被打

我肯定過千正皮

小小要求唔過份 但太多既話 有幾多人食茶記會比貼士 都唔好意思要求太多啦

你會唔會節墮左d
小朋友食唔到咪你地大人食囉
小小辣都食唔到就咪撚叫啦
又要浪費食物 教壞細佬
唔撚識教咪撚生啦

唔講以為係酒店食法國菜

你做侍應ja咁多爹
最低賤嘅工種

玩得野師傅一定同你玩加料

點樣熟啲嘅滑蛋?

敷衍搞撚掂，對住d閪客，要沙嗲走牛自己搞掂佢

我做果間唔係茶記
係桑拿
所以D客人既柯打特別多
因為飲食免費

因為要慳成本,好多都會加白砂糖落去整重陣甜味
咁樣可以落少左華田粉
如果走甜即係走糖,咁就唔可以裝假狗
要落足料落去沖華田
識飲既真係要走甜
不過去茶記緊係飲奶茶啦,華田自己返屋企沖就算

所以話點解打飲食業呢啲低賤工不嬲俾人睇唔起就係咁解
郁啲唔滿意就淨係識玩加料喺人背後做埋啲偷雞摸狗嘢(仲要唔加料本身都已經邋邋遢遢 )
係咁把炮咪直接當面同個客講話唔做佢生意囉
又唔夠膽喎
梗係啦
唔驚老細屌咩

有做過廚房既就知d客要求走呢樣果樣係最撚柒麻煩

點解唔可以沙爹汁麵？有幾難

香港消費者不少是on9

點解唔可以？有幾難，定廚房慣晒手勢無彈性？

睇下上邊先啦
人地咪話比汁唔比肉咁咪好快煲乾晒d汁

上邊有位師兄咁講

其實我食沙嗲牛都唔會食啲牛肉 啲牛肉好難食 淨係要個味算

不過特登叫走牛好似好麻煩人地噤 仲要諸多要求

要額外享受就受返伙記d另類特調
最撚僧班享受撚唔守規矩，
你以為唔影響人地做野？

但唔可以做大嘥鬼喎

咁你去幫襯佢都加重人workload 喎

返大陸打把都嫌曬子彈

On79

我會俾晒fd / 屋企人 通常都好歡迎

野飲走甜就話落少樣糖水者 沙爹牛走牛 要人隔開啲肉𢳂汁真係好阻住廚房做野噤

如果我係老闆直接叫佢走
屌你俾幾條嘢咁多要求，個個係咁我哋咪好唔得閒

屌 點解講極都唔撚明 做撚過廚房未呀 茶記啲牛肉同沙爹汁溝埋整出黎架 而唔係一樣一樣野分開咁整出黎 如果分開咁整出黎 啲牛肉係會無味 所以啲牛肉永遠都係浸住係啲汁度

未做過人地個行業，識係靠佢個天才腦諗：好簡單呀 如此天真無邪，世間少有，要好好珍惜

班友以為汁還汁肉還肉
上邊仲要有個師兄都講得好清楚

呢類香港人係唔死冇用，返大陸打把算。
搞撚到香港低左一個層次。

= =

沙爹汁

我都真係唔覺間野有問題
我諗你問得換過碟唔辣我假設你係問人免費換一碟比你啦?
咁你知道碟野係辣好明顯就食過啦 點換比人
佢係照order出左個炒貴刁比你 仲要免費幫你炒多碟?
你想炒多碟咪比錢囉 自己唔食辣關人乜事

其實麻煩客一定會比天收
廚房一定對佢個餐加料

成班on9 係屋企仲要呀媽煮飯果啲黎 煲麵都可能唔識
唔係汁還汁 肉還肉呀 係2樣野溝埋咗一齊煮架 明未呀屌

呢d人要keep住屌撚到醒為止

請出招

但唔環保？又唔係要你多汁多牛
走牛有你著數喎

廚房佬慣晒手勢，畢少少沙嗲汁都好似殺全家

你又知人地慣手勢？
最撚好咪跟人規矩簡簡單單食個餐
話鳩知你唔撚食牛啦
你咪擺個碗咪撚食
又要多多request你估茶記好撚高級？

冇錯啊 狗一般的妓女可以做女神
賣狗飯一般既茶記可以做乜
自己諗

1. 社會實驗hw
2. uTuber

角度問題

做顧客撚知你呢樣唔得嗰樣唔得

你唔得咪同顧客講囉

就係慣左workflow, 點解要因為你，要搞亂人地個流程？

因為環保，唔想浪費牛肉

熱既紅豆冰

茶記大部分食狗飯都唔係咩新聞啦
狗飯仲要求多要做隻有性格既狗？

成班岩岩出城？有冇食過茶記

淨麵加牛汁有幾出奇 點會唔得
奇係奇在佢叫牛麵走牛 根本多鳩餘

又作新聞

啲麻煩客原來係哂連登
又係比果幾廿蚊多多要求

我就唔會咁煩玩自己
去得茶餐廳快就算
好野唔會趕頭趕命同咁既地方價錢食
一係就失傳左既街邊小飯檔
一係就隱世小食店
一係就米之連打卡熱點

餐牌寫係果d野就係果d野 你話面淋d爽d 多士飛邊烤燶d呢d無乜所謂 反正一大埋放係眼前 但係沙牛走牛太離地

就係你為左滿足個人口腔期搞到其他客d order每人等多幾分鐘，結果人地就吹，有要曬d時間應對其他客，又曬多幾分鐘。唔食唔鐘意可以唔幫襯，人地menu寫咩就唔該你食返d咩，要享受就去d高級餐廳，唔好阻住其他客食飯，其他打工仔要因為你有特別低能ga order因為遲拎餐而搞到遲返公司或者趕頭趕命食？dllm最撚僧呢d仆街。

炒蛋炒熟啲有咩問題 有啲人係腸胃頂唔到生蛋 如果到時炒完佢又屌你啲蛋唔滑你再屌佢都未遲啦

炸雪糕，外面熱既

屌你老母

我食沙嗲牛麵都係唔食牛肉，旨在要個味

你死全家啦唔講咁多

正路都唔會做俾你啦下話？
你自己on9又要人地餐廳伙記冒住俾㕑房屌既風險陪你on9？

唉你死撚左佢啦你份人咁撚出奇

唉你係咪啲未出嚟做過野既00後小學雞啊

紅豆冰走甜都見過啦 要健康就咪撚飲啦

冇客覺得有淨麵嗌仲可以加汁，餐牌十居其九都冇呢樣野，而且唔係餐，要野飲、多士要加錢
相反，d 客主觀上嗌沙嗲牛麵減野更直接，而且多數係餐嚟，價錢唔會加

你呢啲咪叫唔識尊重人囉
如果幾十蚊粒鐘佢地預左你啲閪人，咁你俾得嗰幾十蚊又想要幾好服務啊？

上連登就大條道理喺度做鍵盤戰士，唔通現實你又夠膽對住人咁講

牽強到咁既藉口

食個飯食到咁不如去食屎啦你

覺得伙記話到事？覺得㕑房唔會屌哂鬼？

加料啦仲諗

你網上鳩噏咋咁多嗲

最下賤嘅仆街

就係你呢閪人囉搞串哂個市喇

算啦佢班戇鳩唔撚識睇哂cm先留言嫁

就算係高級餐廳都未必會理佢地啲閪客既戇鳩要求

人哋本身整定晒一大兜
你又想人重新開爐開過個汁?
個汁無咗牛味又係嗰件事?

上邊班友講緊兩樣野係分唔開呀

我講緊一般人既認知呀

點啊侍應仔？
執枱啦

我叫開飯同碟分開上
杯同野飲都分上

食過有好態度既仲幫我逐粒飯上枱

㕑房屌晒鬼唔做咪直接同個客講番囉, 個客要鬧自己去廚房鬧
根本好多呢啲要求, 人地廚房唔理照平時咁出, 個客都奈佢唔何

開個茶餐廳，好多位 A 餐改到變 D 餐，D 餐改到變 B 餐，慣晒。

閪人

啱啱做完午市啦？

同你老母做完

垃圾侍應仔真係多幻想
夠鐘做晚市唔好玩電話啦傻仔

咁撚多要求一定係死肥婆

凍飲佢會加糖水架

識得叫凍飲走冰嘅人真係弱智
唔加冰又點撚樣整杯凍飲比你
唔通餐廳啲野飲一早雪凍哂咩

你自己問下你老母邊個係你老豆先啦
叫聲老豆先啦忤逆仔

要求白飯要25至30度、不凍的雪糕等

咁耐先覆 執枱執得好辛苦啊？
侍應仔一世做低下層啦 慢慢幻想聽朝又要繼續執枱
一個月萬幾蚊 好慘啊

鍵盤戰士你就收皮啦

我part time翻餐廳，見個post咁多你呢啲閪人先出下聲屌醒你地，你就喺度叫叫叫

睇死你現實都係柒毒窮唔敢出聲叫落單既毒撚，俾啲待應串鳩完你就上嚟連登發脾氣

「唉，咁撚大個人叫落張單都淆底 」

原來係part time侍應仔
我現實對啲侍應仔就好有禮貌嘅 不過同侍應係最下賤嘅工種就冇衝突
冇計啦做得侍應都係最低下層 唔通仲為難你地咩

我係老闆叫佢員工一腳踢你出去

比我就狂落味精，一滴香，三多吃撚到佢生CANCER為人間除害。

現實對待應就淆底，上連登就大言不慚
好柒

「唉，咁大個人叫落張單都淆底 」

又鳩up幻想 侍應仔個腦果然剩係識FF
抵你一世執枱受氣 侍應仔嘅智慧成唔到大事 毫不意外

你老闆叫你做3個人既workload，你做唔到唔好話你老闆無理，人工都係咁多

仲未肯收皮？

「唉，咁撚大個人叫落張單都淆底 」

又係呢一句
侍應仔嘅學術水平諗唔到其他嘢

「唉，咁撚大個人落張單都淆底 」

侍應仔已經無話可説

侍應仔再次無話可説

當你知道個d沙爹牛點整，你都會想叫走牛肉。
google下啦，或者youtube上面搵下。

唔想理你條可憐蟲又當我無話可說
睇你咁柒我就真無話可說

奶茶走杯

又話唔想理又覆
侍應仔你都幾自相矛盾 慢慢執枱掃地啦傻仔

可憐蟲我俾你煩撚到要出聲屌鳩你你又唔知？
執你老母一劑就有份

本來諗住擺低粒膠等你自己識醜識收皮，點知你唔俾人屌唔舒服既，又要打擾哂伯母

低薪侍應仔 日日畀店長同客屌都係搵得雞碎咁多
真係唔知邊個可憐了

揾得少都好過你落張單都淆底

我做人有尊嚴做待應又有撚問題，反而你啲毒撚係咪現實係咁俾人玩俾人撚到哂無自信心自尊啊，要上嚟連登洩憤？

定係俾待應屌到唔敢出聲，要上嚟叫下春排解下？

「唉，咁撚大個人落張單都淆底正人妖 」

又話唔理又嬲到打成大段覆 侍應仔連原則都冇 原則都冇點做大事 唔怪得一世做侍應了

屌醒你又當人嬲，覆你個柒頭又當人買你怕，用多少少字諗住屌醒你又咁多野講唔受教，睇死你都係平日俾人屌得多所以我一屌你就受唔住

少少野又講乜鳩原則 小事化大 你女人嚟？定係人妖？

大事大事掛喺口邊覺得自己好有料？係有料就唔駛好似你咁上嚟洩憤啦

咁撚鐘意做大事你咪講下你又點做大事囉
年薪百萬？權傾一方？
你上連登ff梗自己做到大事乍廢柴

「唉，咁撚大個人落張單都淆底 正人妖」

嘩侍應仔發嬲喎
好多粒膠好威啊
不過只係一個月入畀盡萬幾嘅低下層 網上兇狠 現實就

屌你老母罰你睇多次

兼職啊你唔撚記得左？

睇嚟又要post多次

“屌醒你又當人嬲，覆你個柒頭又當人買你怕，用多少少字諗住屌醒你又咁多野講唔受教，睇死你都係平日俾人屌得多所以我一屌你就受唔住“

「唉，咁撚大個人落張單都淆底 正人妖」

網上兇狠現實碌撚既係你啊搞清楚先啦

做大事喎

講翻正題先啦唔好避而不答

咁撚鐘意做大事你咪講下你又點做大事囉

點解樓上有人叫人正正常常叫餐唔好咁多要求?
走冰少甜個D好正常姐下話

追翻post啦巴打
係講梗沙牛公走牛肉啊，走冰小甜嗰啲好合理無問題

想偷換概念？你估我好似你啲侍應咁低智畀你成功咩
望翻個正題係討論緊我笑鳩你班侍應仔低學歷有得做就唔好嫌三嫌四啊傻仔

個正題係我笑鳩梗你狗眼看人低

你係唔敢講就唔好扮不屑講啦

廢柴廢無問題，但係你連坦白既勇氣都無就真係無得救

又要無料又要狗眼看人低

侍應係最低賤工種 又唔好話我狗眼看人低 陳述翻個事實
收入又唔係多你好多嘅 三十未到月入五萬咁囉 你又唔洗太自卑
係喎 你又夠鍾落場啦 日日都要執人地食剩啲飯菜

再吹大啲
都話左你唔坦白啦垃圾
係你先會自卑貶低人地抬高自己

同埋呢唔識唔好扮識，6點半落場？

你個人九唔撚撘既

唔信又要問 都唔知你想點 妒忌心真可怕
呢到大把巴打月入四五六萬啦 自己去搵post望下啦侍應仔
見識又少 學歷又低 抵你執碟

有時間就上少啲連登去進修下啦低學歷侍應仔

我食西炒飯都係
西另上 炒飯另上
唔明有咩問題

侍你老母咩兼職啊要我講幾多次

入到U洗做呢啲工咩 做得part time侍應仔 九成中學雞
乖乖地上堂啦小朋友

你係咪弱撚智嫁入U就唔洗翻餐廳part time ？
你係未入過U定真係弱智？

入到U重要做侍應仔？如果係真你都幾撚廢
不過睇你都係中學雞多 乖乖地溫dse啦細路

畢左業啦中你老母咩

你真係好撚柒
柒事一 口講唔理唔覆 然後就長篇大論咁覆
柒事二 想轉移話題又畀我篤爆
柒事三 自卑心作崇 月入高過你又話人吹水
侍應仔畀心機讀書啦

你真係好撚on9

on9第一件事 屌醒你個柒頭又當我嬲 長篇大論咁係想屌醒你你又唔受教

on9第二件事 想轉移話題既係你又會屈鳩我

on9第三件事 廢物毒撚你太自卑所以要講大話話自己月入五萬嚟攞翻啲自尊感

on9第四件事 小學雞咪學人玩追擊喺我個post度講啲九唔撚撘八既野

人列點你又列點抄到咁足 侍應仔智慧係咁上下
月入五萬多過你又唔得 自我中心到呢
留個言又話追擊你 論壇唔留言用嚟做乜？ 就好似侍應仔唔執人食剩嗰啲飯餸重有乜嘢用啊低等侍應仔

吹就吹啦認左佢最多我唔笑鳩你

屌你留個言喺我個post講撚埋啲九唔撘八既野，留言唔係唔得，但係你九唔撘八啊明唔明啊。

想唔笑鳩你弱智仔都唔得啦，份人咁小家既你，俾人串完篤爆完你現實係個無膽落單既毒撚，又要發老脾喺第二個post到講，柒唔柒啊你

真定假?
有D咁既傻佬茶記點會啋佢，晨早一句 "冇得轉" 就完

文中前後矛盾
前段係講 "炒蛋" 炒熟D
後段係講 "炒滑蛋" 炒熟D
唔知邊個先真，如果係前者，你啱
如果係後者，你錯

睇你講野你真係好L賤格

正宗斷章取義

唔抵得就話人吹水 你真係好可悲
香港月入五皮大有人在 我只係其中一個 自覺冇乜特別 點知有人妒忌心作崇

呢到講嘢係咁架啦 唔慣咪翻去上Babykingdom囉

算啦死雞撐乜鳩飯蓋姐

月入五皮無錯大有人在，不過你呢啲得個講既廢柴就未必係囉

講到理所當然咁？係你講野先咁仆街姐

我係月入高過你好撚多啊侍應仔
面對現實啦低下層

就當你無吹水，你人品都輸撚哂啦

就算你年薪百萬喺我眼中咪又係一隻狗

有錢大撚哂

拎份人工出嚟打飛機你識唔識醜字點寫

撚有人care你點睇咩
現實中你咪就係被人呼呼喝喝嘅侍應
我就係畀埋貼士洗你嗰個客囉

浸住咩又係“畢”出黎
不嬲都係一大兜“畢”出嚟㗎啦
好似啲三餸飯四送飯咁
咪又係整定“畢”出嚟

只係“畢”汁
唔“畢”肉
會多幾多秒

肯唔肯做啫
同埋你叫
沙爹牛肉公仔麵加走牛肉咪怪

叫 公仔麵加沙爹汁
件事咪正常曬

唔care又打咁大段野覆

現實中你咪係單都唔敢出聲落既毒撚

我就係指住你個柒頭嚟笑嗰個侍應囉